買唔到口罩點算？第2集“地痞口罩2.0”

我原本打左幾千宇黎講我點樣研發， 點知彈sapps乜都冇曬， 所以我而家打返啲精華出嚟就算喇。。

相信呢張圖大家睇過啦下話， 而家仲落街買口罩， 有貴重可能買都係二手添， 有見及此我見到我嘅地貓痞口罩越嚟越有市場， 大家又畀咗咁多意見我
所以我決定推出"地踎口罩2.0"
廢話唔多講let's go( 係唔係講多兩句都唔得呀）

為咗清楚啲表達 ，我用咗唔同顏色嘅紙嚟表達唔同嘅材料，如上圖

下刪一千多字， 我嘅version 2.0最終方案係咁
咁首先講下底面嗰兩張防水紙點整先

首先用防水劑平均噴射指嘅底面（ 射野你哋最叻）

在等佢風乾三四分鐘，咁就完成

喺中層filter方面， 用兩張保鮮紙夾住張廚房子紙， 再用釘書機釘好四隻角

跟住張三張紙合體，唔明可以睇番依個post

最後跟返佢咁樣組合，就會係咁
“咁防唔防水架！？”

我唔直接答你，我用幅圖答你（噴水壺連噴十次）
我已經冇心情再打落去啦打咗兩個幾鐘頭做人做櫃自己揀我已經冇心情再打落去喇，打左我2個幾鐘頭做人做鬼自己揀

同場加映，普通口罩用噴壺噴十次， 雖然都係防水但係對住空氣嗰邊係濕嘅。
鍾意就畀個like唔鍾意就share畀你啲朋友聽有幾唔鐘意，下條片再見
呀係呀，有冇人識人喺實驗室做我想試下攞呢句嘢去睇下防唔防菌，thx

嘩

你支防水spray支那貨...

係工展會買

就咁睇都幾有諗頭

防水唔等於病毒穿唔過

所以咪要實驗測試

獨立包裝其實好假

堅尼巴有冇YouTube channel？

無呀，不過想係依到試下牛刀